覺唔覺得帶狗出街唔執屎的主人應該請佢成世食狗屎？

呢排屋企樓下行人天橋日日都有堆新狗屎係到
仲要已經比人踩過 然後d人又踩到周圍都係
每日行過都好似玩踩地雷咁
仲要明明條天橋已經有個專比狗屎用的垃圾桶d仆街都唔識執起舊屎

點解d人可以咁無公德心 咁好難怪有人會唔鍾意屋企附近有人養狗
就係呢d仆街影響曬其他有公德心的主人

仆街主人唔執屎應該成世食狗屎！

利申 我以前都有養狗 隻狗死左就養貓

係好仆街. 最好食十世狗屎.

自己平日喺屋苑平台放狗, 狗主九成九都會自動清理. 但硬係有D 仆街唔執.
有狗友最終撞到係邊個狗主唔清理, 叫佢執返仲要一臉厭惡樣..
對執屎清尿都咁抗拒就咪撚養啦.

佢好彩唔係俾我見到, 如果唔係實俾我屌到反艇.

比我都會當面屌9佢地！

我真係試過，一時火得滯屌9條友
個仆街晚晚係樓下回收箱個位柯完就走
我每次拎D垃圾回收都要行地雷陣咁
終於有次個仆街斷正俾我

佢本身講緊電話，由隻狗柯，我係咁屌佢，佢都冇收線
終於佢叫對方等一陣就開始還口
係咁關你L事呀! 關你L事呀!
邊走邊屌

之後應該都仲有柯既，見佢有係隔離果座放狗，不過冇再行過黎我呢邊
諗返都幾衝動，因為之前夜晚+爆緊氣睇唔清楚
之後日頭時間撞過佢，條友幾大隻，大我一個碼，高我成個頭

我九成都會出聲, 呢啲人唔屌唔化.
我自問有能力自保, 除非佢成個The Rock 咁啦..
冇能力的話就自己衡量一下再算..